已經有人企出黎話朋友係831太子俾popo打死，快推

Hong Kong Free Press Live，由9.20開始睇，有個女路人訪問，其間，佢講話佢嗰朋友係示威者，被黑警打死，而死者父母去旺角警署話要見屍體，點知被禁錮，已失聯。

點解咁都無人講

推

Pish

推！

推左先

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

搵個女路人出來真相大白

幫推
[核彈] 警暴實錄（截至831）最齊版本，請廣傳！

手足rip

P牌呢個禮拜頻頻開po去尋人搵死人…

吓？吓？吓？？

無錯

What the fuck

又係你?
但點解個女仕要係鏡頭前講大話?

唔撚係呀...?

堆

Backup!!!!!!! 幫手推！如果係真就係有第一個人出黎講野！

還我831真相

救命啊 我就頂唔住

有冇記者可以聯絡到佢

痴線。 推左先。 有冇人可以再 fc

定係你係狗唔想俾人focus 係831？

Push

真嘅就核彈黎

Push first

你自己諗啦！兩隻色都會咁樣做。你未見慣？

叫個女途人搵毛姨姨跟一跟啦

講真 係鏡頭面前公開講比人殺多過有著數囉 點解要講大話先?

幫手搵個途人

推咗先

唔係掛

點解佢唔開埋名？

Psuh

真係有呢種情況正常都會聯絡記者/議員, 公開示威者身份等大家做嘢

條肥仔明顯唔想理個女人

pish

幫推 希望睇到真相

piah

一定要搵翻女士出嚟 問清楚死者身份。

有名有姓 先有得做嘢

保護個女士呀

幫推先
呢個最近磅

我知冇CCTV係好多野唔可以一口咬定,
但唔明如果POPO係俾人屈殺人,佢唔為自己辯護,反而MTR 又第一時間沖出來話唔公開CCTV, 唔公開真相

推到大媽做證人

PISH

如果係真嗰個女人可唔可以聯絡記者幫手係得嗰個女人先知道詳情

感覺嗰個女人應該有其他資訊，不過因為唔識講無講到

成棚P牌開po帶風向。又唔係唔畀你開，但最好就有堅持日日開po搵，因為仲有三年時間。
搵死人不如搵當日嗰時候有被狗打傷嘅乖客去告黨鐵以文事訴訟要求賠償，上到庭一定要交cctv啦。你po最好po番死人尋人啟示我仲支持日日尋人同搵死人

推！！！

唉...佢講到明死左6個人

不放過任何機會

推！！

咪好撚奇怪, 點解佢咁清楚

推推推

姨姨本人

推呀屌

721 831

push

出現了 推
記者入黎
拉啲搵到片中女人 好危險

快D搵到個女仕去搵記者或毛EE等人協助開記招

有冇人識個女人？

可能會炒車，姨姨本身未必真係識果對父母
點都好，都要推

死左6 個

?!

FC左？可唔可以叫個女途人揾毛ee講返

雖然我絕對信啲狗做得出，但係未fc亂推同藍屍有咩分別

要揾埋記者、議員，大量香港和理非去陪同在記者會下公開問警察。大家不能私下找警察，現今的警察已經不再是保護市民的，所以耍有大台記者做live睇住

搵議員得唔得？

要搵呢個女人就快
唔係好快被滅口

如果係真最怕第二日依個阿姐都消失埋 有冇人識佢啊

sd哂比議員算啦不如

推到上報啦好嗎

屌一定要推到上熱門

點解唔繼續問多少少資料

tui ahhh

一定要推 如果係真 依家呢個女人出埋樣有危險 佢都比人禁埋聲就大獲

推到記者追呢條線索！

我覺得個女人有危險
共產黨咩都做得出

.

一個咁緊要既證人，呀肥仔聽完好似覺得佢9 up 咁，其實有多香港人都賴9 得理依d 野。香港人不嬲自撚私，所以無前面班後生仔，屌喇ma 一早死得！

好恐怖

睇入面comment 唔係本人 但同佢講過野

推

不忘被捕義士

怪怪地咁 咁清楚6個人死又軟禁都唔搵議員 求其咁岩經過講記者聽

先推

上

我知好多post都話的確無消費或證據話太子站死左但正常人一諗封咁耐站，完全唔見當日被捕嘅人，無家人消息，無正式交代咁多日，其實係絕對合理推斷
講真無死人點會咁多日唔回應，有時沈默就係最好嘅答案。CCTV一日未交，話入面死左人先係最合理嘅講法

睇片啦

根本已經禁曬聲，邊個知真相邊個死

所以我覺得好奇怪

推左先 原子彈

終於有人出黎

要CCTV

推
生要見人死要見屍

沉冤未雪

exactly, 唔搵議員都會搵蘋果記者啩?

Push!!!!!

Feel似 可唔可以快d搵佢出黎去搵議員先

我屌 推左先

可能唔識 佢連英文都唔識 求助無門 但天有眼 記者問中左

乜又係你呀

Pishhh

hkfp添

我願榮光歸香港🇭🇰

有啲阿姨真係少朋友又唔識搵議員幫同埋唔會上連登 希望真係炒車都搵咗佢出黎先

？

up

一定要同國際講清楚點解我地要搞狗鐵！

Pr來架 無公眾壓力點迫到佢地交

如果太子站無事
點解要封咁耐點解仲未有cctv點解會有咁多人失聯無送院點解會有咁多「咁岩」意外死亡事故？
此地無銀
831 勿忘呀

推!
backup條片

比死者個名出黎先啦大佬 點幫啊

Whatttttttt???????

推呀推呀推爆呀

推推撚

PUSH

朋友 連同死者家屬 去領事館開記招就最有保障

有幾奇？熱門一列都係P牌搵死人…

Tui bao kui

推推推推推

嘩屌⋯⋯
呢個姐姐都小心啲好

我覺得佢都似冇料

但想up少少野

勿跟車太貼

推啊！！！

猛料
連登神探assemble

屌你老母死黑警 推

叫佢搵民主派議員

咪就係

應該無夾定？照佢個樣應該唔用ig

但佢有講女仔同得一對父母
極可能係滅魔棍

我都覺得個男人都覺得個阿嬸鳩下鳩下咁
個記者聽到又係冇咩反應
個個都當佢9up咁

Pushhhhh

咁你要有堅毅地 搞三年。

831
推

呢兩日自殺ge人有幾個中六年

又核彈
到底有幾多個核彈？

呢個人講既野 同之前有人話6個人死左 一樣

咁大鍋佢唔開記者會講?

出現啦，黑警死全家

快啲搵人Backup條片

深夜更加要推！！！

深夜更加要推！！！二

推啊屌

搵返佢出黎
一定要問清楚

又係呢d疑真疑假既news post

深夜更加要推！！！三

推到有fact check

還我831真相！！！！

深夜更加要推！！！四

大大力

深夜更加要推！！！五

開名搵議員

深夜更加要推！！！六

推呀

深夜更加要推！！！七

我就咁聽覺得佢識其中一個失蹤示威者係真 講到打唔到佢俾父母
但6人死左似係睇網上流傳既消息

推到變核彈

可能今晚就消失左 班狗24小時mon緊Post.
緊快將佢擺上枱，就議員傍住立即行動

深夜更加要推！！！八

咁大單 個記者同途人都咁無動於衷
咩料

下面段片有姨姨個樣

姨姨講既講可能係真，但唔好因為咁講就100%信晒
唔排除佢都係道聽途說，甚至係戲子
點都好，最緊要搵佢出黎問清楚

推喔

深夜更加要推！！！九

推呀
但都要小心
搵個信得過

深夜更加要推！！！十

推呢個PLS

true 仲要translate得唔準

快啲保護個女路人

有冇人認得佢？叫佢搵立法會議員先

推 好擔心佢安全

Tui

推
推到記招問！

如果堅既話就揾議員
連登呢排太多呢啲疑似謠言post
善用不推文回覆

肥仔選擇性翻譯

記者朋友！！！

死6個。。。

Push 機場見 死要見屍 生要見人

搵議員啦

再推

back up

唔推真係唔得

有冇人可以保護個姨姨?

炒唔炒車 推左先

泛民快啲

Exac7ly , 平時4:00 佢地最鍾意澄清網上流言，咁有力既證據唔拎出黎澄清自己無殺人，好難令人信

721
811
831

議員快啲搵佢

推阿

快啲去搵呢位女士啦！佢個朋友被打死

831

依位女士去搵議員幫手啦好冇

佢英文都唔識 仲講到1999 問非所答 佢乜都唔識搵真係好正常

我諗我死左 我媽一定好似佢咁乜7都唔識然後報警話個女唔見左

真唔真呀

推呢個

如果真係 班垃圾狗 麻包袋都唔撚夠
一撚定十倍奉還

唉 屌佢老味臭系
唉
仆街真係打撚死人
屌

是 有班中老一輩成世人淨是得自己個個小圈子。

呢啲嘢放上嚟就幾百個連登仔起勢咁推, 但喺街上面就咁啱只係畀個事不關己嘅人聽到, 有冇咁橋

痴撚線
要搵返個女士出黎

推咗先
即使係假嘅 黨鐵一日唔交cctv一日無法洗白
所以推佢出嚟唔會有反效果

愈多人知愈安全！！！

正確

屌 呢個應該真

佢英文都唔識 仲ig?

推左先！！

push 搵人幫下佢 證人黎架

留名

係咪應該請人保護e位女士？[green][/green]

推。好重要

肥仔一開波賴好人咁，一聽死左人，覺得佢吹水唔想理。 屌喇ma ，完全無大膽推測小心救証既心態。

推 保護左佢先

殺人政權！

推俾議員睇
之後搵個證人出嚟啦

會唔會就係呢個女人同佢講

Pishhhh

跟住我一齊嗌
香港警察 強姦謀殺
Hong Kong Police,
Rape and Murder

出哂樣, 搵佢出黎講清楚啦! 佢朋友嘅女, 父母被軟禁, 咁詳細.

點搵得返個女路人
佢仲要戴口罩
有冇巴絲當時在場
話晒都夜晚時份太子

Push push push

P牌仔求下大家幫手搵下我大佬

-

最近好似有個奇怪自殺案死者就係四十幾歲？

有冇人識佢

831831831831

一定要大大力推

之前有個網頁畀大家放backup咗嘅嘢知唔知點link係咩

推，但係小心炒車

Cap個女人相再係ig sd返比佢問

快d搵庇護啊

有可能

東方/蘋果都識啩, 阿姐睇上去又唔係咁老

shit

backup條片！

唔理點都好 搵返佢出黎帶去議員先 為真相定為安全都要

其實佢乜7都唔識真係正常師奶來
好似有個師奶議員話twitter同telegram都係cia級情報工具咁

留名跟進

推o左先

有冇人識女市民？
擔心佢

同埋佢似係啲普通師奶，真係唔會識得搵咁多求助。

下面段片有姨姨個樣

姨姨講既講可能係真，但唔好因為咁講就100%信晒
唔排除佢都係道聽途說，甚至係戲子
點都好，最緊要搵佢出黎問清楚

對家日日利用我地既同情心玩fake news，一定要小心求證
其他值得煲大既野繼續煲

搵議員證實係咪真
快啲搵個證人 佢呢家講咗出嚟好危險

屌 依家咁我已經越黎越信太子站係有人死

但是呢家搞到我懷疑自己
真是會90度斷頸

感覺上佢應該係睇咗啲深黃嘅文宣

推！終於有人講

Cut左果段出來 再廣傳

831 真相！！！

幫推

換着平時 有事冇事都可以有途徑去fact check
今次兩邊都冇太大聲音。。。
即係有事發生左又說不清

幾分幾秒？

屌你老母

大陸fake news
內地遊客被香港人打死

派人落嚟認領遺體
條屍要返大陸了

換個角度講
亦都係製造緊出老解理由
唔好唔記得
政府最叻係強調敵人有幾衰去淡化自己錯誤
家下831 武警殺人紙包唔住火
睇嚟係製造下一個大混亂
到時唔會再有人講831

同自己賭10蚊 今晚無汽油彈掟向popo

推呀屌你老母

～09:40

光復香港 時代革命
除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

撤回送中條例 取消暴動定義 不再追究義士 成立獨立調查 真雙普選

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 唔解鎖電話 我要驗傷

【終極整合】黃藍商戶地圖 (持續更新中)

2019-09-07
全民撳錢 出糧換美金
///
機場交通壓力測試
香港國際機場
01:00 PM
///
反送中907禮賓府遊行
中環 (禮賓府 )
待定

2019-09-08
香港人權與民主祈禱會
01:30 PM -06:30 PM
遮打花園祈禱會

唔好信到十足十thx

快手搵到個女人fc

但個女仔ig話係做殮房講佢知
片個女人直頭話係佢朋友wor

推到有名有姓！

幫個女人打格 佢好危險

識佢嘅人叫佢搵議員幫手同保護佢
佢講咗出嚟會有危險

搵個肥仔易好多
問拍片者搵個姨既衣著
問清拍片者係咪咁岩搵到個姨定個姨專登同外媒講

我DM左佢

其實條女咁樣搞到我懷疑自己炒車吹大左
大家推番9.7入機場啦

唉

Backup呀

Fc左先 大家唔好太激動 保護當時人！

搵議員幫手搵人呀

Pishhhhh

721

嘩 推

姨姨講既講可能係真，但唔好因為咁講就100%信晒
唔排除佢都係道聽途說，甚至係戲子
點都好，最緊要搵佢出黎問清楚

對家日日利用我地既同情心玩fake news，一定要小心求證
其他值得煲大既野繼續煲

推到有傳媒搵到呀姐

係返太子站 貼依個女人街招，再係街招上加毛姨姨電話！ 28561336 ，叫佢打依個電話，否則生命有危，後果自負！

佢見到自己個樣，點都會做野！

推 五大條件 缺一不可

屌 好擔心佢今晚就失蹤

推
一定要知道真相

推到搵到為止！！

叫議員幫手搵人呀

因為天有眼 popo而家一定好驚 頭7啊 亡魂發功啦

真相！

推，一齊推

我覺得個阿姨好無助仲有好多野想講 佢本身話有個阿叔點點點都比肥仔cut咗

好撚不安

屌 推

保護當事人！FC!

一個字，推起佢

可能佢都覺得阿嬸鳩up
但我覺得呢一刻大家當係線索咁處理就ok
831呢件事愈多輿論 黨鐵同黑警就愈大壓力

死者屋企人分分鐘都出咗事

屌你老母死黑警 殺人填命

吓DLLM推啊！

Wa Diu

叫佢搵議員
我唔希望係真
但係真既就捉住呢點放大到底

叫議員幫手搵人

831真相

浮屍

推希望流料

喂 大佬 真係唔撚好學藍絲啦 呢單野可唔可以fc 左先再講呀 咩目的呀日日推呢單野出黎講 呢個又係朋友個個又係朋友傳黎傳去

光復香港

滅魔棍？

咁大單野 唔理真定假都要即刻搞大佢啦 個肥仔之後諗返都會覺得自己on999

一家三口無人返工返學？
點解仲可以無人出嚟講嘢

一定要推到上新聞！推爆佢

pushhhhhhhhhhhh

問唔問到失蹤朋友嘅名？

搵人幫手啊啊

推！我信！

因為有機會有人聽完好似個肥仔咁冷感當佢鳩up

佢今次係話佢朋友死咗喎
第一身仲要出面講喎
同平時果啲乜9 whatsapp圖好唔同

今次跟貼啲OK嘅,
但我睇唔到第一段片,
有咩事咪入女路人嘅數囉
(睇唔到片 唔排除佢情急起嚟 就話朋友比狗咬死)

你諗下有乜可以fc? 當時唯一證據CCTV囉
唔洗再問有冇人 你問證據擁有者啦

而家咪嘗試搵個姨姨出黎fact check囉
唔討論個真相就會自己浮出黎咩

有無人開始對呢D假新聞麻木了?
中哂佢地計
狼來了...
呢場運動真係要輸了.....

【極恐怖】屌你老母24小時內死左10個人冇人講過？

會唔會係連家屬都

推丫 吊 終於搵到個人咁講

屌 一定有狗mon
快啲搵個證人出嚟叫議員保護佢
唔係兇多吉少

diu 快盡快搵返呢位女士先
下一個會唔會到佢唔見
大家幫手

你睇撚咗條片先講野啦
第一身講架
唔係朋友講果啲垃圾啊

呢幾日好多上年紀被跳樓
自己諗下係咪仲要同佢地講法律

近排好多老人家死 其實中共出手 永無真相

推post! Free press 個記者係咪on9，當冇事發生！

推爆佢

612 721 811 831

個女人應該冇講大話
但大家聽清楚D

佢係話
「個父母去警署 話見番個仔條屍體都好 都要比我見到」
我覺得佢意思係就算死左都要見屍，而唔係講緊firm左死人
者係見到生人當然好，就算死左都見到屍體都好
如果firm死左我覺得唔會咁講

注意佢本身廣東話就唔正，似唔係好識廣東話

白痴仔一個
只有當時cctv可以fc 拎到cctv再講啦
依家唔係news亦唔係fake news
係rumor

你唔好再濫用同曲解fc啦

唔講點fc 就係要搵呢個阿姐出黎呀
咩叫日日推出黎講 831唔洗講?

得你

推啦

其實個外國記者都冷靜㗎，可能佢唔係好明白

Mon 緊既 Popo好驚

推到有831太子站cctv!

個女人好認真，我信佢
我屌屌屌屌屌屌質疑佢嘅人鬼
政府封站在先，
消防10改7，
黨鐵死守CCTV，
現有片段幾人不省人事，
我問鬼：
炒什麼車??????????

我覺得今次可以跟
1.有真人真樣
2.盡快起底保護佢, 驚佢坐洗頭艇潛逃
3.盡快起佢底 小心佢係咪鬼 小心佢身邊人受害

推到畀記者見到呀!!!

推呀 還死者清白

個肥仔翻譯嘅時候冇講到屍體呢兩個字

。。。搵左毛ee先啦好怕佢會比人滅聲

個女人要好小心

仆街黑警殺人滅口

其實一啲都唔假，已經有個女人走咗出嚟

小心滅口

講咗出嚟好危險

有人死！

推！6個！

仆街啦
我覺得個女人都有可能俾人捉咗

冇cctv我就信佢
死黑警有咩做唔出

收皮啦

831一定要講 真係唔好日日傳呢個朋友個朋友比人打死左 邊個朋友個朋友又比人打死左 而家係要迫狗鐵交cctv 出黎 日日係度傳呢d 唔會有用 你地日日討論就會証實到咩？

屌

突然醒起，831個陣 Telegram 有個人自稱港鐵職員(有show 證)，話警察沖落太子站唔係因為示威者同啲藍絲起沖突，而係有示威者識破左警方臥底打起上黎。

唔撚好係真

呢D有撚得FC咩 太子咁多疑點 而家係合理懷疑呀傻閪 你弱智

Back up
Share
Push

中年阿姨唔會識，假設我比人打死，我阿媽都會唔知點做，唔會識搵記者，唔識上網，唔打得９９９

咁你話可以點？

假新聞?你5毛定差佬?

個肥仔點呀英文唔好就咪話翻譯啦
最重要個part完全唔講

個肥仔會唔會係留係地鐵站附近專應付外媒？咁主動參與個訪問？

話假新聞 又唔拎d真新聞對比

tui

推到上熱門

推呀出黎做証呀！

推。

6個？！

反而個肥仔好撚有可疑

有講，佢話corpse

你哋出post可唔可以唔好太一式一樣

但是我想講8.31已經煲到夠晒位啦。
但是我希望手足唔好被仇恨蒙蔽自己留有用之軀去平反8.31。
黨鐵已經企硬Winner Win ALL買晒兩邊
個人嚟講覺得呢位阿姨Over左，但未嘗一試啦。
大家主力FOCUS返去9.7 同 9.8

個女人好認真，我信佢
我屌屌屌屌屌屌質疑佢嘅鬼
政府封站在先，
消防10改7，
黨鐵死守CCTV，
現有片段幾人不省人事，
我問鬼：
炒什麼車??????????

你收皮啦 咁天真話3年就3年
中共話一國兩制 五十年𣎴變你唔信
做夠五十年港豬先啦

有冇得搵返個message 出黎

係咪得我一個覺得似青關/法輪功果啲大陸婆？

連個老豆都禁固

推到有CCTV為止

cls搞埋人地父母

吊你啦仆街

唔撚討論得 鎖得咁密 點拎

就係要討論

推到黑警填命

sor
收番
岩先睇段片少左野
呢個女人的確相信佢朋友死左

但似係相信 佢嘅理據係失聯 唔係有咩內幕消息

bish

咁依家咪話要搵個阿姐出黎FC囉. 乜料呀.

Ching 我睇唔到片
但有冇人知道 佢個Frd叫咩名？

睇段LIVE其實嗰個姨姨應該本身係同好多途人講緊佢朋友死咗，但好似附近啲人個個當佢9up你睇下係無人理過佢，如果大家覺得831真係有人死左加上咁耐無任何有關係嘅人講過野點解其他人見到可以唔捉住個姨姨問多啲/同個姨姨一齊搵議員/蘋果/立場/其他大啲嘅媒體如果佢講真嘅，係會完全幫到件事

竟然呢件事如果港鐵唔交出CCTV大家根本FC唔到嘅時候，應該寧殺錯 唔放過嘛！如果到頭來佢係講大話/搞錯左 咁起碼唔會錯過一個機會

對姨姨側邊啲人好失望點解頭先唔問個清楚，如果我見到一定搵個姨姨問多啲資料（個肥仔一聽到姨姨講啲內容同講野有鄉音一眼都無望過人，翻譯又唔係完全講返嗰啲......佢咁驚比人算帳就唔好懶醒走出黎）

依家唯一希望搵得返個姨姨 不過睇情況佢應該係唔會上連登嗰啲 同埋應該無仔女 如果唔係佢啲仔女應該一早係連登開左Post 所以要搵返佢都有一定難度

岩 真係好多疑點

前幾日有單21歲女畀父母打死

話個女全身傷痕

父母被告謀殺

Push....聽日袋底見

但係無講父母被失蹤

6個死可能係道聽塗說。但係自己朋友失蹤，父母搵唔到應該係事實，除非係全段係老作。

當然唔排除成家去左旅行佢唔知。

hing 我睇唔到片
但有冇人知道 佢個Frd叫咩名？

睇得出佢好焦急好擔心
我地一定要為死去手足還原真相！

係怪怪地，咩都唔知又揾唔到朋友，但又講到好肯定打死左六個人...連個記者都冇興趣理佢，唉😥

我阿媽都唔會識 佢連smart phone都唔識用

我嘅直覺話畀我聽個女人係講真

打扮同氣質唔太似

要保護個女士呀！！！

死者父母就係打左999
所以失聯 同中共做法一樣
大家記住提醒藍絲父母 如果死左 唔好打999

推啊

屌你老母死黑警

黑警填命

推，搵議員

大力廣傳

搵個師奶出來呀大家 唔係一陣又被消失

好難相信
但推左先

係呢個時候 就算佢係9up炒車 都好過miss左一個機會

P牌好可疑

可以跟車 但冇名 唔好太貼

有冇人搵得返個記者
詳細話俾佢聽嗰個女人講咩

我信唔信三年有乜所謂，最緊要P牌堅持日日搵死人出po搵。
唔知你知唔知一間玩具鋪叫「精品」，今個月精品已經重生啦

有冇其他人聽到?

屌你老母，黑警填命

就算炒車都好啦 一定要cctv

要快手搵佢出嚟叫議員保護佢
啲mon post狗一定開始做緊嘢

女仔黎！！！！

有無人識受訪者！！！

佢話有擺上網！！！有無人搵到

如果對返啲資料
應該可以搵得到係咪西貢果個！！

沙田巴打絲打谷比個admin delete 哂啲message

唔通係話個21歲女俾神棍打死，拉埋佢父母嗰單案？

禁固

佢講左corpse但佢發音得唔好
留言果到有人翻譯得好啲
大家like果個comment push上top啦

未試過back up 幫手睇下得唔得

語調都唔似咩？
咁可能我過敏咗

咁等3年啦 我就頂唔信有懷疑手足枉死無真相

請廣傳

殺人呀

會唔會係一個低層女警都知道死左
似係講自殺既抗爭者多

重聽一次
佢話對父母好老
真係有可能已經無返工..

呢個姐姐唯獨講漏人名

核彈級，推

sorry,我 listening唔係咁好

Push cls

可能係父母報警 黑警知其中一個被打死嘅示威者 跟住禁錮佢父母

我每次係連登入面都睇唔到fb link住嘅影片，要禁入條link入fb先睇到

要搵到個姨姨啊
如果係真既話，佢依家好撚危險....

佢話同死者父母失聯

於太子附近貼佢個樣既街招即可

咁重要既證人，要快過警察搵佢出黎！

thx

屌個男人著緊啲好冇！！！！！
好似冇人理個女人咁
個記者聽完又冇反應

可唔可以加未fact check落去

同意

唔好係真

唔理係咪真 只求831真相

推 請Back Up

核彈倒數緊

黨鐵上下咁多人 如果死左人內部一定會有人知 咁多個職員都咁忍受到自己良心唔講出黎？有無可能呀

等睇多d人話假新聞 但話假個d又拎唔到黨鐵個cctv

一味話假 笑尻死人咩 宜家咁多人係到懷疑 你就話假 你個人都係假

Match

推！！！律師係邊！！！

唔通被打死嗰班全部都係獨生子女+冇任何社會聯繫+父母都係唔識嘢?
一個係咁有可能, 唔會全部都係啩?

其實好似疑團 點解死者父母係消息封鎖哂會知佢仔死左 去旺角警署 又知死左6個 點樣傳出黎

如果係個靚女講 個肥仔一定唔會咁
可惜個女人真係講到1999 同我媽好似
講來講去都唔到point

推左先唔好理

唔係捉鬼 但佢啲動靜都有啲奇怪 本身影地鐵站 跟住見到又鏡頭又行開 跟住又行返過黎 突然又話幫個姨姨翻譯 但佢啲嘴臉又好似咁憎個姨姨好奇怪

死要見屍，屌你老味完全同支那接軌

嗰日趕走晒所有人邊會有人知

個肥仔都算係咁啦 幫佢翻譯左好多句 係後面個呀姨講啲野有啲重複 佢先覺得煩 同埋我諗個肥仔都唔覺得個呀姨係講真

求真相！推到有cctv!

wltf push

願你哋平安

控制室既人都趕走埋？

如果肥仔係鬼 唔係即刻拉走佢 仲俾佢咁樣爆出黎

dllm

Pppp

但又奇在佢點知6個人先？

可能全部藍絲父母 唔見仔女就搵popo 。。。

哇 呢個大核彈

有冇人識個女人呀

除非夾埋，否則個大話唔會成立
因為當時在場只要有一個人追問落去（例如咩名）個大話即穿
如果要講呢個大話做謠亦唔洗現身，風險太高
一直以來D謠言都冇真實一面人出來造
1，真事
2，個阿姨搞錯，冇死人只係失去聯絡
3，即時已經被踢爆，只係冇拍到下集

推啦屌！！！！

絕對有責任為事件還原真相

真係咁橋? 冇兄弟姊妹? 冇朋友同學? 冇公司?

要求政府澄清
唔好求其回應左一個訴求就可以粉飾太平

pu

推 搵到真相為止

之前連登有職員爆過留得係太子站控制室都係老屎忽 藍絲 未知真定假

聽佢講嘢似痴線婆
記者同肥仔都唔想理佢

wtf

連登咁多鬼唔想人追究太子，
一定係因為有人死。

其實都左幾個重要point出黎 佢太緊張我先覺得似係真 因為佢真係好擔心既樣黎

幫手推

不過要小心求証，一定要再搵返個女人出嚟
始終覺得有少少可疑，佢話識得其中一個，但點解咁肯定一共死咗6個

有冇人識個女人呀
快啲叫佢搵議員幫手

推呀我屌

有人Backup未啊

過撚份

車輛行經此路段時必須緊跟前車，請各道路使用者留意

求真相

【被自殺應對方法：《我不自殺聲明書》】
小弟按連登手足建議，製作了一張聲明書給所有擔心自己人身安全的朋友。不論立場、政見、黃藍亦可以使用。【保護自己，免被自殺！】大家可以列印出來，又或者自行轉載分享，但記得不要只是分享：在社交媒體上記得加句「我同意及確定以上聲明為本人立場」並請朋友讚好加Like作證。
祝願香港人出入平安！

頂唔順？

唔撚係呀要搵個路人出黎喎，搵佢陪議員一齊開記者會講

我在場有聽到 但轉左個男既就話無死人唔知係咪想補獲

其實唔使連埋佢個樣 而家要保護佢喎 有佢相就gg啦 有議員電話+呼籲知道真相的人出嚟+佢識中文就得

我驚佢將佢知既事實 同埋出面流傳既野 撈埋一齊講

軟禁

推到揾到女途人

一個太子站會有幾多職員popo記者都趕走埋 趕走埋大部分職員一啲都唔出奇 同埋你要記住 好多人為左自己利益 係可以埋沒良心

Starting the video around 09:20, a woman said a friend of her was beaten to death by HK Police Force on 31/09/2019.

The parents were told to identify their child's cropse in Mong Kok Police Station, but now they has lost all contact with this woman.

肥仔仲要答自己唔係住係香港

要真相 推到要cctv
點都要有真相

所有話炒車嘅都係鬼 唔想人查落去

似炒車 開post啲標題唔好咁撚誤導刷存在ok?

所以咪話佢未必係鬼 佢造型都唔似 不過純粹指出佢啲動靜好奇怪

唔理炒唔炒車都要搵到個女人出黎做證

鬼

pushhhh

就當你6條人命, 地鐵、醫院加埋死者家庭社會聯繫, 要cover up單嘢要用幾多人力物力, 中間又真係一個一手消息都冇?